［推到呂智恆睇到］你知唔知你衰咩

投本土個D會嫌佢個package太左膠
投泛民個D又因為佢知名度太低
只有知道佢做實事個D先會投佢，雖然佢做咗好多野，政績好過好多侯選人，但奈何冇乜人知

單人匹馬,冇乜團隊
仲有外表太過寒酸

求下你呂仔，唔好再佛系參選
真係太低調

好似2016年天琦一開始連一百個提名都要上fb搵人R提名，但經過魚蛋之後，全香港都識佢。最後仲拎到15%票
可見係政治世界，知名度係好重要

今次又係差少少

所以你應該盡快做D野令全香港首先知你個名。
繼已先會有興趣知你做過D乜

最緊要夠出位 做唔做到野冇人理

屌 希望恆仔唔好灰心
知你一直好努力
不過真係唔好再佛系
要比人知道你做過啲咩

推比恆仔睇

選舉就算選民幾高質
你自己要approach d選民
默默做實事冇人知架

低調係政界係致命傷，衰過比人揭發醜聞
喂呀哥，其他議員都識係記者面前扮下野
你默默做野就算比你做幾多件事都唔會為你贏到選票

其實仲有機會DQ 畀佢補上，要喺呢段時間宣傳多啲自己

但有正常智商嘅人點會投范國威都唔投呂...

放心，今次好肯定係本土派既開始。老屎忽比人out係遲早既問題

真 執返正個look 剪個飛機頭帶副眼鏡
再做返宣傳 你票王都有份

唉....真係好唔抵....

老老實實, 如果唔係俾人界走左區會個位....呂智恆曝光率一定高好多!!多好多人認識佢!!

呂智恆真係衰在太少人識....唉

其實睇返個投票機制，可能唔係呂智恆太低調，而係劉穎匡同鄒家成吸太多票。

人好自然投最出位最勁果個，淨低嘅人吸尾水，新東偏本土嘅票底得咁多，如果劉穎匡流少少票比呂智恆就會掙取三席

不過數完，其實新東本土票得37%，期望值2點幾值。本身係坐2望3，係選民輸策略。

利申：投劉穎匡

啱好多媽媽都好by哩啲

因為太多連登新東本土派太保守
猛咁話家成同呂只能夠2揀1
如果一早就動員要推晒3個結果會好唔同

西貢沙田應該好多選民都唔識佢

無package真係會影響好多
omdb 呢啲西裝政棍

仲有，你比人嘅感覺太左膠
投本土嘅人會因爲咁對你卻步
你應該主力爭取本土派票，因為你冇政黨加持，傳統泛民較低機會投你

記得好似講過係最後一次參選
但係真心希望唔好放棄住
其實佢一直都係默默做咗好多野
但好少人留意到 而家開始大家都留意到你做過嘅嘢
唔好放棄啊

咁又未必，其實朱凱廸都係左翼嚟，一樣好有市場

上多啲鏡、接受多啲訪問啦
明白你淨係想做實事，但你都要得到大眾嘅支持先有機會做更多實事

agger
個look已經唔掂，仲要冇知名度冇政黨backup
拎到九千票算係咁，但如果想贏議席真係要執下呢兩樣野
仲有對答、談吐...
不過首要都要有人知你先得

正因為冇人識佢呀
咖哩飯起碼有個名，做過幾年議員

你講我呀？

唉屌真係好撚慘 次次現場都會見到呂喺度 可能真係得真手足先知呂做過幾多嘢

佢累積左一定知名度先可以開始吸納泛民D票
但衣家時間只剩兩個月，要選到唔可以靠泛民票慢慢累積人氣
要靠本土票送佢入去

如果港共喺選前一兩星期先dq候選人例如VL嗰啲就仲大穫
轉佢上都唔知宣唔宣傳得切

其實VL dq硬

所以佢要襯呢兩個月增加曝光率
佛系選舉仲衰過願者上釣

初選論壇仲俾人點明過中華聯邦主張
唔熟路真係寧願將果票擺落可靠啲嘅VL度

冇乜人欣賞錦戶亮

睇論壇感覺上佢口才唔係好得，要睇手機問題
同埋冇乜信心咁，講野唔大方

好煩啊你

不過VL有班底，所以佢初選拎到個位就應該唔會轉畀呂智恆

知名度好緊要，低調做實事只係選區議員嘅利器，但依家選立會完全唔同。
希望佢唔好灰心。

真， 佢個中華聯邦好趕客，好多本土一見到呢四隻字就判定佢係大中華膠
但佢最慘又吸唔到泛民D大中華膠
好心佢改下字眼做聯邦制，鄰國結盟...
本土派好多人都想去中國化

一句講晒 毒撚

天琦2.0
Btw 邊撚個仲投omdb

投左你㗎

佢look 唔係唔掂
只係唔係中產口味

但成個感覺比人覺得好左膠
本土又唔會投佢
泛民己又因為佢唔係政治明星而唔投佢
有九千票算係咁

Pish

兩邊不討好

只怪佢唔識玩呢個遊戲，太清高

推到佢睇到

真心太低調喇...
就算做好多實事都冇人知尤其老一輩，懶做功課真係會投咗認得名嗰啲算

唔好灰心，支持你

無咩時間比佢解釋係一個點嘅概念

仲有冇得真正參選都成問題

正常智商既人已經投左vl同cks

佢邊度佛系
係無宣傳團隊
知唔知鄺同許點解唔退黨未

要去解釋就失敗
多數選民邊會咁好心機深入了解
佢提出呢個概念極容易比人先入為主解讀成大中華左膠

可能佢性格係咁。不過依家講都冇咩用。

本土派根本唔知有幾多泛民轉左本土
上屆新東都係得劉頌恆入到去
保守啲無咩問題
仲有呂對於本土嚟講似新泛民多過本土，本土點會優先投佢

可能仲有參選機會呢
如果有second chance,佢一定要改先有機會贏到議席

將來係咩位置都好，都會支持你

完全感受到佢真心

佢市場好明顯係新泛民
本土支持者投其他三件

其實做D野好出
但無食住個勢同報導上

確實左膠味太重

利申:2016選新西已經對他有印象 不buy他果套

冇政黨加持又冇知名度，好難吸納泛民票

vl有plan b唔會轉佢上

以上d point都中
掉番轉黎睇,我諗投呂手足既都心知肚明佢係有呢d缺點
但都照投 代表你個份熱誠係有人睇到
其實我好希望你呢個人既菱角
唔好為迎合選舉而磨平自己
畢竟,選到與否,香港人都係要繼續在唔同崗位抗爭

絕對相信你係接下來既抗爭會繼續兄弟爬山

推 寧化飛灰 不作浮塵

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #香港自治法 #光復香港時代革命 #取回強積金 #黃色經濟圈 #快閃文宣

改字眼都無用，本土根本唔buy呢啲

冇人知，做幾多野都係廢
你睇下黃碧雲，見到選舉近了都扮下野係鏡頭面前扮衝，就知道被人知係幾重要

同時亦都好希望,亦都好有信心
你既支持者只會愈來愈多
當香港人減少去睇政客既pr 就係實力派出場既時候

佢係前線手足
應該keep住做
選舉只係其次 香港冇這班人存在係唔得 兄弟爬山 各有各做

其實係咪有本土投呂？
我覺得本土啲票都係大部份流去鄒同vl，少部份去立場姐姐

咁清高，浪漫主義註定係政壇係失敗
政治就係醜惡，dirty;接受唔到就不如做返社工算
但如果你想更有效改變社會，就要首先融入呢個污糟嘅大染缸

到你有足夠實力先好使出黎改變呢個社會，塑造你最初嘅理想國度。不過好多人會係途中迷失咗初心

香港獨立
唯一出路

同我講其他嘢真係嘥氣

都欣賞佢
但中華聯邦真係趕客
其實點解要咁執着中華聯邦
星馬泰聯盟唔得㗎咩

不過我覺得佢都知
都欣賞佢貫徹始終
唔會為咗吸票而改變自己想法嘅

利申 非新東選民

當阿婆都投鄺仔 只因經常上電視
就明白知名度嘅重要性

所以咪唔夠票
不過話説回來，佢有九千幾票都好勁，咁嘅package加知名度

我唔會放棄你架恆恆
要繼續加油

curry fan 大埔好多鐵票

其實佢做d野都幾爆，羅湖讀08憲章畀国安拉、上年國際線日本跳海等等，冇乜人敢好似佢咁做

但就好似實幹型毒L咁，做完冇咩傳媒報道冇人提冇人知 真係要同傳媒打好關係博下版面、做下門面功夫提高人氣

睇翻啲資料，
佢上年區選，唔係同北區連線同一堆人？
點解北區連線無人幫佢？

講得岩，唔係話低調唔好，但呢個時勢高調少少某程度上係保護緊自己

冇人報冇人知
話之佢一個人獨力解放新疆集中營救幾千人都唔會對佢選戰有幫助

點解中共要收買外國媒體，人地就係知資訊流通嘅重要性

低調就唔適合搞政治啦

佢初初出黎個陣有著西裝、恤衫
今次用呢個樣選會唔會多D人留意？

比起天琦、以至係今屆嘅梁晃維、鄒家成呢班以國族主義對抗殖民政權嘅路線，呂似乎比較似Heidi Chu個種路線

呂用絕食、跳海等等抗議手段，其實有d似以前左翼苦行路線（例如反高鐵）。
有錯請指教

連登票講真北區外冇乜人識佢，佢又唔中意show off自己。
睇得出佢係一個真君子，加上佢又係虔誠基督徒，好尊敬佢做實事唔計較名聲，但從政來講真係有啲輸蝕。
佢呢種性格亦令人有啲擔心，到佢選到入立法會，冇乜人際又冇關係好難做到咩大事。
利申，好尊重佢，但驚VL唔夠票射左比佢，起碼comfirm入到一個本土先，上面巴打話齋投票過於保守

佢應該搵Heidi 加持下，借助佢人氣等大眾識佢

都唔係有D輸蝕
係衰鳩硬

A但依家好多人會嫌膠，由其香港打左一年仗，而佢仲絕緊食

好想幫佢整過哂d宣傳，的佢去剪頭髮買衫，迫佢同人r fd

投左你 加油恆仔

所以其實佢骨子裡都係左膠

唔好灰心 但真係要落力啲宣傳

同意巴打，我本身都唔知原來佢同Heidi有聯繫。不過可能Heidi今次係同立場姐姐同一個選舉聯盟，所以費事出面幫佢宣傳(?)

支持

希望大家覺得佢輸得唔抵既
可以真係出一分力幫下手

唔係個個都係鄺囝咁全能到仆街
總有D位係需要人幫下佢

出呢個post 已經提咗佢好多
希望佢會改變下

True恆仔真係要搞好d形象、定位同公關 感覺佢份人好君子可能會不屑做呢d野，但當出咗名既時候做既野先有更大影響力而家寂寂無名太可惜同浪費

選舉利益關係網好難講得清⋯
上年區選佢都係北區連線
不過今次北連大佬都會選所以就無人幫手宣傳

佢真係左膠迪d fd

岩丫, 所有本土派, 打正其號本土就嬴80%

冇錯 所以其實港獨派真係好難投佢

真係衰冇人知，如果我初選前幾日冇上連登都唔會知佢係乜水

雖然身邊啲朋友都一齊投佢，但依個結果其實唔意外

但佢冇知名度吸唔到泛民/左膠票

呂智恆其實好啱做一個區佬加油 2016年已經有留意到你

推到佢睇到
要執執呀

希望佢知投其他本土嘅好多都支持佢，只不過得一票，好多人都後悔無自動配票俾佢佢真係好慘

投左
希望佢厚面皮d繼續參選

上年區選比新同盟𠝹票，等建制漁人得利

你拎天琦呢啲根本冇得比，其實魚革只係叫做打起個知名度，最緊要係選舉論壇展現左佢嘅萬中無一文武兼備。

其實覺得佢有啲似錦戶亮
執過個外型會型過omdb

因為唔係女人，同埋會做議會抗爭

香港水深火熱仲選比d怕DQ禁制機器

冇地區莊腳係死証
張可森 伍健偉 劉穎匡 都有地區票
鄒同呂真係投理念

就係魚革先有知名度，有咗知名度選民先會有興趣聽你理念
如果冇知名度，選舉論壇講到反攻支那，解放新疆，人地都只會當你9up

屌你，我睇完你篇野之後個腦彈左一句

等TVB幫你啦

我覺得應該拎立埸姐姐比較，靠一個721 ，論壇表現一般都做左票后

佢太少宣傳得連登仔識佢，試吓問啲淺黃老一輩應該無人識佢

推

有幾多投佢嘅人真係有睇論壇

Sorry
我覺得呂生係做左好多實事，我respect
但係入到議會除左身體力行，頭腦都好重要
我情願要一個安排大遊行既VL巴都好過去日本跳海既呂生。唔係話跳海唔好，我真心respect,但係立法會就另一回事
我唔係話想踩，大家都係黃營分化批鬥不了
利申唔係新東

事實證明marketing係好重要

鄒都叫做有本民前同青政幫佢催票，呂就真係咩backup多冇

粉嶺撚表示 係佢自己唔主動
自己老巢北區都唔用心經營 連最基本嘅拉票都做得差 抵佢輸

何桂藍 早一個月已經踩入粉嶺站派傳單
劉穎匡 12號落埋粉嶺開咪 之前唔只一次見過佢
新同盟呢啲都出動地區樁腳大力宣傳

唯獨無見過呂智恆有咩banner 傳單 旗仔之類 連真人拉票都少見

唔好屌選民
先問下自己有冇做足功課先

鄒肯定係投理念
但係呂往績其實極多
係無人知姐 聽講呂喺北區知名度唔低的

Exact7ly

新界東錦户亮

唔係
一樣好撚低
係上連登+北區tg/fb嘅人先會識佢

ps 粉嶺撚

比鄒家成界票囉

鄒家成做過乜？有無呂一半？

往績多但冇人知
錦衣夜行
等如將軍澳個乜鳩哪吒
出左將軍澳什麼都不是，立法會選舉永遠冇佢份

Marketing好緊要

呂智恆手足，we love you

講真呂生做個d野同理念應該爭取入眾志個team ，就會吸到d票入到局。你睇吓何小姐同袁小姐就知

好心你D分化唔好咁低質啦
呢個reply冇錢收啊

真 香港人係膚淺

點同 哪吒係建制
佢係衰無中聯辦配票
喺中共票之下可以爭幾百票其實係cls

其實無乜人睇論壇

咁佢做過咩 可唔可以答我

我都覺得佢好似錦戶亮 好好j

啱架睇下呀邊個⋯⋯

要怪就怪，反送中玩到香港民族，原來都係叫下口號呃自己，投埋個啲立場保守到爆嘅人

之前我喺另一個po講依個問題，俾人屌到仆街，話我以貌取人
屌你老母選舉論壇就係要面對群眾啦，你試下頭都唔梳講耶穌睇下有冇人啋你啦on9

真心佢冇乜人識

利申 投鄒 但有叫人投呂

立場姐姐俾人打有鏡頭
呂智恆俾人打WFC

現實就係咁

現實真係以貌取人
試下omdb唔著西裝唔gel頭
一定少左一大班膚淺黃絲

佐助型毒撚

要做到容易入屋係要主流媒體報導
但香港嘅主流媒體

下次用返呢張

如果要從政個樣真係要醒神啲先得

做人無PR真係…
點解連燈咁多毒L都唔明

呂智恆希望你入到閘

因為立場姐姐係女人

屌 好撚慘

yes 就算佢地同場比人打
呂智恆都係wfc
女人被打就好大回響

與其咁講不如話香港選民根本唔用心了解人地嘅政綱
呂智恆慘就慘在唔夠煽情囉
破局個啲聽起上黎好勁好有曙光
但呂係認真講自己主張 即係大家覺得膠嘅中華聯邦

多啲宣傳啦

投票都好睇形象特點
本土派鐘意鬥智會揀VL
有啲稜角嘅會揀owen
呂冇一個突出嘅形象難搞

其實佢喺返送終入邊已經孭咗條罪

得罪講句，係粉火見過你真人，對你無咩信心(主要係外表太弱) 所以我無投你。希望你見到諗下有咩可以改善下！

其實都唔多關個 look 事，喺 vote4 hk 睇完佢個背景，俾人感覺好似一條獨撚剩係絶食絶食，加埋個蒞地基督徒，好似膠膠哋剩係識衝其他乜都唔識咁。
你入得個議會，除咗衝之外我估好多選民都會期望個代議士起碼要有一定嘅辯才，有組織力，有一定語文能力同理解力去玩個議事規則，喺個議事廳抗爭同上街係好唔同，你冇語文能力唔識表達你點樣好似鄺仔咁炳啲狗官。
你齋識衝又俾唔到我睇到你有其他嘅能力，我會擔心你入到立法會結果就好似長毛咁，次次一開會衝幾吓就俾保安趕出議事廳跟住收工去飲茶。你睇長毛今次個排位就知啲選民依家已經唔多受呢一套。

諗住VL有機做新東票王 有宣傳效果
差幾十票

加油呀

佢宣傳方面佛系呀嘛

新東選民 有做足功課
同屋企人夾好左三個本土一人一票
但講真自己其實唔太buy呂智恆個套

多啲宣傳下自己
創意抗爭
要多啲人識你

做人無PR

太單人匹馬喇 個勢都冇好難令人注意
整啲旗幟舉下啦 大大個名show出嚟

初選論壇戴口罩 其他人點認到你啊

佢冇埋本土派堆 冇人幫

政治從來都係做PR
你睇吓今屆啲票王票后就知
要參加得選舉要撈政治飯就要洗甩啲潔癖

佢個package唔好
佢好似朱迪迪

你叫佢又變政治主張去迎合選民
同叫梁天琦唔好叫光時有咩分別
政治主張要硬到底，咁先係政客
為吸選民改政見係政棍

佢係鬼老巢係北區
2016果時係選新界西

不過19區選比人界輸係好慘嘅

咁VL都暴動啦
比profile係難搞

學下公民袋班人d包裝，大把師奶阿姐投你

駁唔到

宣傳同包裝一定要多啲 唔係就同吳靄儀1983年講港獨 冇人應機

眾志太多自己人喇
唔會分比出面

兩班人都唔同

我都覺得佢好似！！！！
其實佢都幾靚仔做咩個個都話佢個look唔掂

如果有下次 應該會投你

呂生究竟欠左新東人d what

同意
不過中華聯邦係好趕客亦係事實
中華聯邦同陳雲個復興華夏咪又係果啲野
選民唔會支持

好老實呀，今屆本土派都係投佢哋嘅理念
但係無論邊區本土派都好，都無人有政治論述，咁點吸納到游離票？
以新東為例，鄒家成永遠講嘅都係撕破假象，其實個假象連泛民都知，洗乜你撕破。呂智恆就做實事，可惜佢欠説服人嘅說話，大膽講句投佢嘅應該都係北區選民，相信沙田票，將軍澳票佢係收得好少。
立場姐姐跑出原因係多人endorse，自然收左好多游離泛民同本土嘅票，再者立場哩個媒體就係哩兩者之間遊走，所以至得咁多人支持
再拉天琦黎講，佢係動手之餘論壇嘅論述係比到人一個可以見到嘅未來而唔係齋鳩up ，無水點算？海水化淡。議會內抗爭點算？街頭抗爭。佢講嘅嘢係可達到嘅。
今屆本土派個個都係素人，無人endorse又無乜維護本土派嘅論述，唔趁宜家補下習會愈來愈多票流到泛民手上。
特別係呂智恆，佢只係差咖哩飯個百幾票，如果多d論述應該拎到第7席

羅湖單嘢算唔算玩命

真，好似早期heidi，做好多野但無人知

Push

你可以針對返有分化意圖嘅樓主，而唔洗所有初選post都打呢句

唔好灰心，經過今次又會多左人知同認識
加油！

Package差...論壇問問題仲拎住個電話
知名度低仲帶住個口罩...為左鋪最尾除罩煲底見...

佢需要檢討多啲
自己社工 無社福系支持
有宗教 無教友支持

係 佢成日響粉火做各種活動示威連儂
呢樣野佢係有曬印象分
但實際人投票唔係單單考慮呢啲表面野
老實講可能有人做得多過佢 只不過人地低調

同埋明明有北區連線d人可以協作
但又好似唔見佢同人有合作
老實講呢啲定位細事都唔埋堆 大事都無成
同選個蟲泰入去投棄權無乜分別

我更加唔明點解咁多人選鄒家成
而家未入去已經鬼打鬼
第日比你入到去咪又係同人一齊omdb

長文，呂仔入黎睇建議

呂智恆輸在公關戰

真
搞政治真係要to be seen

我都係，但為左踼走咖哩飯同長毛先選佢

回應一些網民的質疑：
支持中華聯邦，只表示我支持中國有民主，
政綱從來冇寫過建立「中華聯邦」。
我政綱理念講明「香港本位」，香港為主體包埋語言、文化、價值、土地等等...系一定包含本土主義。
本土主義最好的國際宣傳，就系以香港本位回應國際事務。正如台灣本土派以台灣本位回應中國六四、香港反送中等等...
今年6月在社區以香港本位的角度，擺脫愛國情懷，舉行了「主權在民 六四祈禱會」，不求出名，但求出一分力。

好多謝大家的關心和支持。
非常開心鄒家成、劉頴匡贏到初選，由去年6月開始一直同香港人戰鬥，一齊打了漂亮的一戰：）
網上見到有部分人質疑家成做過乜，話搵唔到佢做過乜嘢。希望大家唔好質疑任何一位在迷霧彈雨中的同行兒女，只是頭條的主角剛好不是他。
....
全文

應該話有人將個風向拉去支持第二名/第三名
去攻擊第一名
「第二名都做好多野
「其實第一名只係乜乜好彩
「真係唔抵⋯

北連endorse羅庭輝呀，點會幫呂智恆

點解特別少傳媒報佢?傳媒唔係基本上睇單野性質有幾大?會睇埋人?

我之前一直都無點留意佢，因為唔係果區，但落選後見咁多人開post鄧佢唔抵，再睇下大家點講佢同搵返佢過往事跡，老實講真係有種清泉感覺…但清泉係而家咩都講競爭講手段既世界真係好蝕底……真替佢可惜。

其實佢呢樣至值得欣賞，如果為選票可以隨意改變路線，咁支撐路線背後既，係真誠既信念定只係策略?

佢講話中華聯邦只係支持中國民主化，認為中國民主化對係旁邊既香港都更有利，咁呢個又的確係事實，而重點係佢有重申佢既香港本位立場。

其實呢種以抗爭為基調既中間路線至係長遠黎講對場運動最有利既策略，因為本土派一講就獨立，係現實意義下係稍急同極端，民主黨有時就被懷疑抗爭意志不足。可惜唔係好多人理解呢點，而且選舉亦係講定位明確至吸到票。

點解唔嘗試去教育選民，令佢地有更好既分辨能力，而係反其道而行，叫參政既人去迎合未如理想既選民期望?民主唔係應該要提高公民質素?如果咁現實主義承認現實就係合理，咁同建制有咩分別?我覺得係呂呢種人太多，應該係我地要去學習點欣賞呢種人，而唔係掉轉叫佢點樣去迎合囉。

太少*

佢應該選前講嘛

你當然可以教育其他選民
但人地未必服你
甚至可以教育返你轉頭

利申唔同意
你個前提係香港仲會有一定自由，比你維持依套模式
我認為大家下年就要入集中營
接受再教育
所以唔work